買咗4支哮喘藥 有冇人可以落金鐘站收！

仲有其他物資 鹽水 etc

哮喘藥，急需

推

邊個位急需哮喘藥